漫畫哥布林殺手 外傳 第1話 中文

正

集集都獸姦好悶
搵次姦返女哥布林得唔得

睇過本h漫話哥布林同牛頭人，獸人都係冇女既，專捉人類女人狂生，我諗呢本設定都相去不遠

獸人點會無女性

半獸人 (orc)睇作品設定

分清楚先啦

個家姐 到而家都仲未公開佢比人輪姦同惡相呢2幕

唔同左人畫

係

小說都係幾句帶過

呢套入面係冇女哥布林既
所以一定要捉女人返去生仔

啲畫靚咁多